facebook係咪開始上唔到？

如題？

上到